根本新北江好污jo一入去成陣老鼠屎味

假天花上面一定好多鬥老鼠

裝得假天花其實唔撚使去

絕大多數

去過一次，聽講好多嘢食架喎

眼不見為淨

大陸？

淨係為食麗江

麻麻地。
葵廣多d 。

利申：成日去